我老豆好似變咗gay佬

話說前排我發現我老豆變得好古怪，佢原本係每日七點收工，放工就即刻返屋企。但係佢前排開始每日十點幾先返屋企，就連星期日佢放假都會出去，原本佢係好宅嗰啲，放假都係留係屋企成日。而且佢仲開始學煮嘢食！

咁我覺得佢可能係識咗新女人啦，因為我阿媽當初生我嗰陣就死咗，我老豆都dry咗好多年。所以如果佢真係搵個後母返嚟我都唔拘嘅。

咁係好奇心嘅驅使下，有日我就偷偷地跟咗佢出去，想睇吓個女仔咩樣啦，跟住見到佢入咗一間古董店，好熟咁搭入邊個男店員膊頭，見到唔係女人我嗰下都有啲失望。不過既然都跟咗佢過嚟，我喺對面間cafe 搵咗個位叫杯嘢飲然後𥄫下佢哋做咩。

佢哋傾左一陣之後我老豆就喺個袋入邊，拎咗兩個我哋屋企嘅飯盒出嚟。跟住佢哋就打開飯盒一齊食，仲要有講有笑。我嗰吓真係覺得好迷惑。乜男人一般會整飯盒俾朋友食？而且我望住佢哋中間有啲動作好似有啲gaygay地。唔通我老豆真係dry得濟，中途轉gay？我而家有啲唔知點樣面對我老豆。呢幾日佢每次同親我講嘢，我都覺得有啲尷尬，想快啲結束話題，到底應該點做好？

叔叔？

如果係真、祝佢幸福快樂

你都大個仔啦，最緊要你爹哋開心嘅啫，由佢囉。
佢好早就失去左自己個老婆好慘，等到你大個先至搵另一半其實已經係一個好好嘅爸爸。
如果可以嘅喜歡埋佢而家另一半啦。

Comment 3 同4都好有愛
呢度係唔係連登黎

其實我靠近你老豆 係為咗想溝你

起碼都生咗你出嚟先

有冇諗過佢一直以黎都係gay
只係佢一生掩飾自己係gay
扮直扮得好辛苦

有時好陌生

兩個老豆仲好，兩個人做嘢，死咗兩份遺產，記得好好巴結新daddy

你引下你老豆咪知lo

試下你同你老豆講你係基，睇佢咩反應

你老豆睇完翠絲.....

恭喜你有新嗲哋

我覺得佢活出自己係件好事黎架，你更加要祝福佢

諗得過

同花贏到乎佬

無所謂啦， 男女都係伴侶

私生子

一時三刻未接受到好正常
你既然咁關心佢咪了解佢多啲
我諗你都想佢搵到個人過世
唔好比到壓力佢

伯母走咗咁奈 最緊要uncle幸福

My name is Tracy～～～～～